做人真係好辛苦

發覺身邊嘅朋友唔當我係朋友，只係利用我，而自己仲真心對人好，唉，想揾個交心嘅都咁辛苦，好似冇人可以信得過咁，除左屋企人。

有信得過嘅屋企人你已經好幸福

真心對人好 同 真係對人好唔同 可能人地覺得你煩